db.questions.insertMany ([
	{
		question:"Ang init sa Manila, let's go sa ____________ and buy walis na din.",
		type:"TA",
		difficulty:"E",
		category:"Adventure Time",
		answer:"Baguio"
	},
	{
		question:"Need natin magpa-tan ng skin, and new Instagram photo with the white sand beach, where in Aklan to?",
		type:"TA",
		difficulty:"E",
		category:"Adventure Time",
		answer:"Boracay"
	},
	{
		question:"Bimb saan ulit makikita ang Taal?",
		type:"MC",
		difficulty:"E",
		category:"Adventure Time",
		choices:["A. Cebu","B. Davao","C. Legazpi","D. Batangas"],
		answer:"D. Batangas"
	},
	{
		question:"Lipat na tayo sa __________ since siya safest place sa Philippines and masarap durian",
		type:"TA",
		difficulty:"E",
		category:"Adventure Time",
		answer:"Davao"
	},
	{
		question:"True ba na over 7,000 islands meron ang Pilipinas? (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"E",
		category:"Adventure Time",
		answer:"True"
	},
	{
		question:"Shopping tayo ng quality cheap clothes sa ____________, known siya as Garments & Woodworks Capital of the Philippines",
		type:"MC",
		difficulty:"A",
		category:"Adventure Time",
		choices:["A. Divisoria","B. Taytay","C. Greenhills","D. Recto"],
		answer:"B. Taytay"
	},
	{
		question:"Need ko magdiet and eat fresh vegetables, saan ba yung The Salad Bowl of the Philippines?" ,
		type:"TA",
		difficulty:"A",
		category:"Adventure Time",
		answer:"Benguet"
	},
	{
		question:"Mars true ba na Agusan ang longest river sa Philippines? (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"A",
		category:"Adventure Time",
		answer:"True"
	},
	{
		question:"Need to go to _____________, since smallest province and wala masyadong tao so peaceful",
		type:"MC",
		difficulty:"A",
		category:"Adventure Time",
		choices:["A. Batanes","B. Sulu", "C. Jolo", "D. Tawi-tawi"],
		answer:"A. Batanes"
	},
	{
		question:"True ba na Cagayan de Oro is the city of friendship? (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"A",
		category:"Adventure Time",
		answer:"True"
	},
	{
		question:"Where do we buy quality marbles here in the Philippines?",
		type:"MC",
		difficulty:"H",
		category:"Adventure Time",
		choice:["A. Masbate","B. Romblon","C. Panay","D. Marinduque"],
		answer:"A. Romblon"
	},
	{
		question:"Alam mo ba na ______________ is the oldest city in the Philippines",
		type:"TA",
		difficulty:"H",
		category:"Adventure Time",
		answer:"Cebu"
	},
	{
		question:"Where ba ang major manufacturer of sugar here sa Pinas?",
		type:"MC",
		difficulty:"H",
		category:"Adventure Time",
		choice:["A. Aklan","B. Bacolod","C. Iloilo","D. Panay"],
		answer:"B. Bacolod"
	},
	{
		question:"I didn't know na Tawi-tawi is near Sabah, Malaysa (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"H",
		category:"Adventure Time",
		answer:"True"
	},
	{
		question:"Anong name nung place na pinagawa ni kumareng Imelda for the visit of Pope John Paul II?",
		type:"MC",
		difficulty:"H",
		category:"Adventure Time",
		choices:["A. The Sampaguita Palace","B. Marble Palace", "C. The Coconut Palace","D. Heart Palace"],
		answer:"C. The Coconut Palace"
	}
])