db.questions.insertMany ([
	{
		question:"Chika with your kumares about your new bag is what you live for (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"E",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"True"
	},
	{
		question:"If you have money what bag do TITAS buy?",
		type:"MC",
		difficulty:"E",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. Jansport", "B. Eco-bag", "C. Louis Vuitton", "D. Heartstrings"],
		answer:"C. Louis Vuitton"
	},
	{
		question:"Your old phone was made nakaw a while ago, what new phone will you buy?",
		type:"MC",
		difficulty:"E",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. IphoneX", "B. Nokia 3210", "C. Huawei Y5", "D. Oppo F3"],
		answer:"A. IphoneX"
	},
	{
		question:"You need to hangout with your amigas SM FoodCourt is your go to place. (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"E",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"False"
	},
	{
		question:"Bimb is about to go to college na, what school kaya?",
		type:"TA",
		difficulty:"E",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"Ateneo de Manila"
	},
	{
		question:"I miss my amigas, what coffee shop do we go to?",
		type:"TA",
		difficulty:"A",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"Starbucks Coffee"
	},
	{
		question:"Bimb is turning 21 na, what gift will I give kaya?",
		type:"MC",
		difficulty:"A",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. Socks","B. Car","C. Rubber Shoes","D. Book"],
		answer:"B. Car"
	},
	{
		question:"What lipstick brand should I buy?",
		type:"MC",
		difficulty:"A",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. Ever Bilena B","B. Maybelline","C. Nichido","D. Mac"],
		answer:"D. Mac"
	},
	{
		question:"Hubby needs a new brief na what should I buy?",
		type:"MC",
		difficulty:"A",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. Bench","B. Calvin Klein","C. Hanes","D. Jockey"],
		answer:"B. Calvin Klein"
	},
	{
		question:"Rolex is the best gift for my hubby. (TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"A",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"True"

	},
	{
		question:"What shoes again yung may shiny red-lacquered soles?",
		type:"TA",
		difficulty:"H",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"Louboutin"
	},
	{
		question:"What's the true name of kumareng Coco Chanel again?",
		type:"MC",
		difficulty:"H",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. Caroline Chanel","B. Jacob Chanel"."C.Julia Chanel","D. Gabrielle Chanel"],
		answer:"D. Gabrielle Chanel"
	},
	{
		question:"What LV bag design do titas prefer",
		type:"MC",
		difficulty:"H",
		category:"Social Climbing 101",
		choices:["A. Speedy Damier", "B. Speed Monogram","C.Speedy 30","Speedy Tote"],
		answer:"B. Speedy Monogram"
	},
	{
		question:"I need to buy clothes I should prefer Versace over Dior diba?(TRUE/FALSE)",
		type:"TF",
		difficulty:"H",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"False"
	},
	{
		question:"Who's this Iron Butterfly, I should make friends with her coz she has so many shoes. ",
		type:"TA",
		difficulty:"H",
		category:"Social Climbing 101",
		answer:"Imelda Marcos"
	}

])

{
		question:"",
		type:"",
		difficulty:"",
		category:"",
		answer:""
	}





